
                      Michael Fassbender. Ese es uno de los motivos por los que merece la pena ver esta película. La dirección de Bryan Singer como acostumbra, plagada de efectos especiales y una gran bso.  150' de tu vida que se pasan volando. Muy recomendada
        
            